有冇東區人有多盒口罩？

小弟真係冇口罩了 希望有心人讓盒口罩畀我 當然畀返錢你

推

我得翻十二個，等死

出去搵口罩買要帶一個，又唔一定買到。分分鐘搵到本身果啲都冇埋

我送10個俾你頂住，留tg

留名 真心排隊都排唔到 如果有人屋企有存貨
希望唔好囤貨 可以賣返出黎比手足
屋企得返十幾個 一家四口個個都要返工
利申： 冇必要已經唔出街

Tg: @admiraltyspeaker

我四個人得三個，我咩區都可以去，我只係要十至十五個頂到月中，麻煩晒，